我們已死去的朋友是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件我們已死去的朋友是不會原諒我們的

我們已死去的朋友是不會原諒我們的

2019年9月4日既PO
香港人已忘記得一乾二淨

唔係香港人唔記得
係泛民唔記得啫

真

我頂住，你走先

幫你頂住

泛民係咪接受人大委任？

希望百屌可成才

聽朝助議返工
你好快被熱狗嫁la

推呀
唔好分化 唔好分裂
大家有野要傾掂佢呀
唔好放棄呀
大家一定要盡全力去做

希望百屌成材

呢個真

大家睇吓所羅門講法

問題就係依家咁嘅困局都冇辦法可以抒發得到真係好難頂

希望拗完之後大家對準番個敵人

所以大家要控制好自己嘅情緒，唔好因為我哋鬧對家冇用就瘋狂鬧自己人。總唔總辭對個大局都冇乜影響，但係最後會民意反映出嚟，邊啲先係最有骨氣。

或者都要再考慮盡地一鋪再走出嚟上街同團結商家佬反抗防疫措施

係... 好想有大遊行反健康碼
真係比呢個仆街政府搞到抑鬱症

呢個嬰兒潮世代目的就係要令所有人都要變成嬰兒潮思想嘅人

推

我再重覆一次，今次第五年嘅任期唔係由香港人比你，而係由人大委任比你嘅

泛民嘅去留，應由香港公眾決定，香港公眾當初只係比你做四年，公眾嘅意願隨住時間自然有所改變，所以選舉會定時舉行，以符合當下嘅時局，所以第五年嘅任期究竟係去定留，應由支持泛民嘅香港人決定，而唔係由你小圈子自己決定

唔好曬大家時間，直接去投票睇下民意想點，睇下你班泛民夠唔夠膽唔跟民意？